屌佢老母‘豬王’跌到仆街

好抽唔抽抽中個垃圾股 屌佢老母

推